500萬武漢人究竟去左邊？入黎睇睇就知香港唔封關會唔會玩完

仲唔封關

封關阿

點加都加唔到500萬出黎

狩獵在港武漢人，你我有責

封關

圖入面係以航班為單位
仲未計膠鐵 陸路

真唔真？ 無上海北京？

睇#2 痴漏左 首都第一

港英餘孽，死而不僵，貫徹第一收容港政策！！

首都唔係封咗咩?

7000隻 每隻傳兩個 仆街了

呢d係封關前
廣州同深圳排名好前
香港而家要封關主要都係防廣州深圳既支那種落黎

我們係咪已禁埋廣深啲支那人?
定湖北咋?

刁種一聲令下，武漢500萬大軍即攻入全世界

禁湖北咋 仲要係人定自己封左關

武攻世界